有冇人食過呢隻雞翼？

好唔好食？

狗都唔屌啦

好難食既？呢隻入面係芝士